突發！北韓宣布與馬來西亞斷交

據朝中社19日報道，由于馬來西亞17日將一名無辜朝鮮公民引渡到美國，朝鮮宣布與馬來西亞完全斷絕外交關系。

北韓借馬拉過橋暗殺大佬
人地都未同你計數

北韓

正式?
不過佢地本身有咩來往?

係平民就應該送翻佢去南韓

中國學嘢啦

馬來西亞本身係北韓免簽證國家

不過發生咗暗殺金正恩大佬單嘢之後兩國關係發展成點新冇留意了

馬來西亞：noted. 射枝飛彈過黎先講

嘩 好遺憾呀

轉頭射錯隔離

馬拉：好呀

My bro Trump

毒撚學人絕交